住hostel/airbnb ，有幾多人係為咗可以認識不同國家的人，而唔係為平？

理性討論

如果hostel/airbnb 價錢同一般酒店一樣，仲會唔會住？

質素唔變應該就唔會

我反而貪airbnb d屋好多有特色啲,
酒店格局間間都差不多, 好悶

係 我係貪平 只係搵個地方瞓

想識鬼妹，點知得俄仔

要識人 去酒店泳池咪得

有時覺得airbnb仲乾淨過酒店

酒店何來有泳池？我去過咁多間酒店無一間有泳池？

...

大部份hostel都係大家訓覺，識佢老鼠
夜晚行完一日番到緊係沖涼上床

開頭用airbnb就兩樣都係
但試得多發覺好多時都見唔到個host
呢兩年仲貴過酒店
咁我住酒店算喇
起碼唔洗約時間checkin

如果一大班人去旅行 借間airbnb大屋圍威喂 普遍價位都係hostel與hotel中間

一個人會大啲機會住hostel 性格本身唔講野唔得

真係為識人就couch surfing啦，無錢銀交易，我做過幾次，set到個要求好鬼高，一定要對方寫一大段野比我睇。最尾個個黎既旅客都好好吹，有個維也納既航空控制員仲friend足十年而家都仲得閒吹水添。

住酒店好悶(除左扑野)，反而hostel 好多好有特色，設計幾好，睇留言簿好多都好好笑

識人在此
everyone is interesting

歐洲d hostel真係好大好有特色
特別有廚房同好大個public area果類
你敢上前搭嗲係會識到人

大陸果d好多都係得間房
就真係純住/識房入面果個

早幾日自己去東歐20日
有一半時間都係同新識既人去玩

鐘意airbnb有洗衣機同廚房可以煮下野食
例如去日本可以買牛返去煮

couchsurfing就話識host啫，airbnb變晒質啦

why not both

講真 以前就得 而家自從有左smart phone, 個個返到房都係玩電話

識人好辛苦 關係係要維持既， 好麻煩